/* 
  Localizable.strings
  qpos-ios-demo

  Created by fangzhengwei on 2020/3/25.
  Copyright © 2020 Robin. All rights reserved.
*/

"stop" = "停止扫描";
"connecting bluetooth..." = "正在连接蓝牙中...";
"AudioType connected." = "音频已连接";
"Bluetooth connected." = "蓝牙已连接";
"pos disconnected." = "蓝牙已断开";
"No pos detected." = "未检测到POS";
"Starting..." = "开始中...";
"Please set amount" = "请输入金额";
"Confirm" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Confirm amount" = "确定金额";
"Please set pin" = "请输入密码";
"Please insert/swipe/tap card now." = "请插卡/刷卡/拍卡...";
"please input pin on pos" = "请在POS上输入密码";
"Please wait..." = "请稍等...";
"Please remove card" = "请移除卡片";
"Please try another interface" = "请尝试其他读卡方式";
"Terminated" = "交易终止";
"please insert chip card on pos" = "请在POS上插卡";
"please input offline pin only" = "请输入脱机密码";
"Card Removed" = "移除卡片";
"please input last offline pin" = "请输入最后一次脱机密码";
"Please select app" = "请选择应用";
"Request data to server." = "将数据发给服务器";
"Transaction Result" = "交易结果";
"Card Swiped:\n" = "刷卡数据:\n";
"Tap Card:\n" = "拍卡数据:\n";
"processing..." = "处理中...";
"No card detected" = "没有检测到卡片，请重试";
"ICC Card Inserted" = "芯片卡已插入";
"Card Inserted (Not ICC)" = "卡片已损坏或未插好";
"Format ID" = "格式ID";
"Masked PAN" = "卡号掩码";
"Expiry Date" = "过期日期";
"Cardholder Name" = "持卡人姓名";
"Service Code" = "服务代码";
"Encrypted Track 1" = "加密磁道1";
"Encrypted Track 2" = "加密磁道2";
"Encrypted Track 3" = "加密磁道3";
"PIN KSN" = "PIN密钥序列号";
"Track KSN" = "磁道密钥序列号";
"pinBlock" = "PIN密文块";
"encPAN" = "加密卡号";
"NFCBatchData" = "非接批数据";
"Tap Card Declined" = "非接交易拒绝";
"Check card no response" = "卡片没有回复";
"Bad Swipe. \nPlease swipe again and press check card." = "刷卡异常，请重试";
"Device not update work key" = "设备没有更新工作密钥";
"Card not support" = "卡片不支持";
"Please see phone" = "请查看手机";
"Please try another interface" = "请使用另外一个界面";
"Approved" = "交易批准";
"Amount" = "交易金额";
"Cashback" = "返现金额";
"Declined" = "交易拒绝";
"Fail (App fail)" = "卡片应用";
"Fail (CAPK fail)" = "卡片公钥缺失";
"Pos Error" = "POS异常";
"Missing mandatory data" = "缺少强制数据";
"Card blocked or no EMV apps" = "卡片被锁或缺少EMV应用";
"Invalid ICC data" = "无效的芯片卡数据";
"NFC Terminated" = "非接交易终止";
"TRANS NOT ALLOW" = "非接交易不允许";
"Card Blocked" = "卡片被锁";
"Token Invalid" = "令牌无效";
"APP Blocked" = "应用被锁";
"Multiple Cards" = "检测到多卡";
"batch data" = "接触批数据";
"reversal data" = "冲正数据";
"onEmvICCExceptionData" = "EMV芯片异常数据";
"cancel trade ... " = "取消交易中...";
"cancel trade success" = "取消交易成功";
"cancel trade fail" = "取消交易失败";
"Pos no response" = "POS未回复";
"Pos reset" = "POS已重置";
"Unknown error" = "未知错误";
"Pos Busy" = "POS忙碌中";
"Input out of range" = "输入超过范围";
"Input invalid format" = "输入格式无效";
"Input are zero values" = "输入的是零";
"Input invalid" = "输入数据无效";
"Cashback not supported" = "返现不支持";
"CRC Error" = "循环冗余校验码错误";
"Communication Error" = "通讯错误";
"MAC Error" = "消息认证码错误";
"CMD Timeout" = "指令超时";
"Amount out of limit" = "交易金额超出限制";
"Not implemented" = "代码未实现";
"posId" = "POS序列号";
"psamId" = "PSAM序列号";
"merchantId" = "商户号";
"vendorCode" = "供应商代码";
"deviceNumber" = "设备号";
"psamNo" = "PSAM号";
"isSupportNFC" = "是否支持NFC";
"BootloaderVersion" = "BOOT加载程序版本";
"FirmwareVersion" = "固件版本";
"HardwareVersion" = "硬件版本";
"BatteryLevel" = "电量百分比";
"isCharging" = "是否充电";
"isUsbConnected" = "是否连接USB";
"isSupportedTrack1" = "是否支持磁道1";
"isSupportedTrack2" = "是否支持磁道2";
"isSupportedTrack3" = "是否支持磁道3";
"updateWorkKeyFlag" = "是否更新工作密钥";
"ModelInfo" = "设备型号";
"updateEMV" = "更新EMV配置 ...";
"start update emv configure,pls wait" = "开始更新EMV配置，请稍等";
"Success" = "成功";
"Fail" = "失败";
